C牌奇異果汽水味如嘔吐物

飲落去時喉嚨頂陣酸味同嘔個時係一樣

認同
屌你老母超好飲

冇咁差下嘛
不過唔係特別好飲

似 鏹水